唔好咁痴線啦 我地上年歐聯亞軍今年講緊英超衝冠呀

捧隊波捧到咁撚自卑咪撚捧啦

飲

又bin

都唔知你地笑乜撚
而家38場打完喇咩？
你地死曼狗前幾年咪又係帶頭嘔番出黎俾曼城嬴
我地利物浦到最尾實嬴番
睇住黎

笑笑笑 笑猁老母牙

又屈？猁狗幾時話過自己勁？

好想睇番舊年年尾D po

啱

把口飲過油？

笑笑笑笑 YNWA至係冠軍 Super

無

利撚就係咁賤

推

屌你老母

飲油